點解有咁多手足鍾意玩陣地戰

如題

[831太子] 全民報平安計劃 safe!

因為細個未睇過游擊戰既卡通/戲

推

自推10連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10